如果病菌係數碼暴龍，咁武漢肺炎應該係基米拉獸

人造合成

識分病菌/(細菌)/病毒未？

阿卡迪獸

都幾個星期，連武漢肺炎係病毒都未知，睇下新聞啦仲開d on 9 post

數碼暴龍分病毒、疫苗、資料，咁米奧加獸就係疫苗

支那人=鼻屎獸